---
tags:
    - Videos
    - Edición
    - Efectos visuales
    - Postproducción de audio
---

# DaVinci Resolve 

DaVinci Resolve es la única solución del mundo que combina edición, corrección de color, efectos visuales, gráficos en movimiento y postproducción de audio, todo en una sola herramienta de software.

![](davinci.jpg)

[Aquí encontrarás el enlace oficial de Grammarly, dale clic para ir](https://www.blackmagicdesign.com/products/davinciresolve/)

## Tutorial 

Ahora, para que seas todo un experto en el diseño, edición y postproducción de videos y efectos visuales, te presentamos un pequeño tutorial de cómo empezar a usar DaVinci Resolve en diferentes escenarios.
<iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/6KXyE9cmAhg" title="YouTube video player" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>
